點睇利輸波之後日日有好新聞？

即刻有驚犬中武漢肺炎

利快啲輸多啲波

比個機會你講多次

黑衫黑褲跳樓就一定係手足嚟架咩

利禍害人間

依家講緊有好新聞 又唔係話只有好新聞
死利狗連咁簡單嘅中文都唔識

擺明打j打到眼矇啦

香港人不如捧意甲，意甲七雄既年代，香港，日本同美國都好景，強國泡菜食緊屎

講得好

南邊圍村鄉公所 全幢僭建被勒令清拆

仲有呢單

我一日打三次都無問題

我三日一次都就虛脫

今季不敗
香港就衰到貼地

【突發】白衣人藏身南邊圍鄉公所 屋宇署證全幢僭建勒令清拆